<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="call_announcer_enabled_list_entries">
        <item>@string/call_announcer_preference_option_always</item>
        <item>@string/call_announcer_preference_option_headset</item>
        <item>@string/call_announcer_preference_option_never</item>
    </string-array>
    <string-array name="rtt_att_messages">
        <item>"Pour utiliser la fonctionnalité de texte en temps réel, vous devez être connecté à un réseau LTE ou avoir activé la fonctionnalité Appels Wi-Fi.
"</item>
        <item>"Vous pouvez utiliser la fonctionnalité de texte en temps réel dès lors que le téléphone de votre interlocuteur est compatible avec elle ou connecté à un appareil TTY.
"</item>
        <item>"Pour activer le texte en temps réel pour les appels entrants et sortants, sélectionnez l'option \"Toujours visible\".
"</item>
        <item>"La fonctionnalité de texte en temps réel comprend également l'audio. Nous vous conseillons donc de couper le son de l'appel lorsque vous ne souhaitez pas que votre interlocuteur vous entende.
"</item>
        <item>"Les appels texte en temps réel sont décomptés de la partie \"appels\" de votre forfait. Pour plus d'informations, consultez les conditions tarifaires de votre forfait.
"</item>
    </string-array>
    <string-array name="rtt_default_messages">
        <item>"Les appels texte en temps réel sont enregistrés sous forme transcrite.
"</item>
        <item>"La fonctionnalité de texte en temps réel n'est pas disponible avec les appels vidéo.
"</item>
    </string-array>
    <string-array name="rtt_tmo_messages">
        <item>"Vous devrez être connecté à un réseau LTE 4G ou à un réseau Wi-Fi.
"</item>
        <item>"Votre interlocuteur doit lui aussi utiliser un téléphone compatible avec la fonctionnalité de texte en temps réel ou connecté à un appareil TTY (SMS).
"</item>
        <item>"Lorsque vous activez la fonctionnalité de texte en temps réel, l'icône \"Texte en temps réel\" apparaît dès que vous recevez un appel."</item>
    </string-array>
</resources>
